求下你地唔好再搞，供緊樓，2.4厘H，頂唔順喇

GG

關我撚事 你供完層樓又冇落我名

你還有黨啊

關我撚事呀， 窮就咪撚買樓啦

你幢樓幾時俾人強制收樓

屌你老母食屎啦

怪高銀班友啦柒頭

咪玩啦 cap 咗 P- 年幾兩年啦

條例過咗就 P 都郁

我地唔搞你層樓先冇啊

供完，層樓就係屬於你架喇

咁大個人，有咩自已同銀行自已傾啦

我肯定樓主係曲線

條例過咗 你變負資產仲仆街

屌你啦CAP左係2.375

自住冇影響嘛
供，往死裡供

中共會照顧你架

咪係 都無撚腦

屌你條修例過咗第日拉你返去坐成世樓都唔洗你供啦

好好好
你老母比狗屌，你老婆生乳癌

有CAP架

屌你俾d覺悟出黎, 共赴國難

黨會幫你，黨最後送層係大灣區的比你，回內地吧，咁就無人搞事啦~

你唔去求下林鄭?

頂唔順咪唔好供囉，層樓又唔係我地既

條例過左樓價可能跌一半, 你自己諗下

如果送終通過，你會即刻變負資產，而且永不翻身阿，仲憺心個息口？

自己有腦就用多d，唔好再做港豬。

屌你老母就係你呢啲撚樣接貨先攪到個市咁變態

收皮啦屌你老母 無人想知呀

關我撚事

等負資產啦仆街

咁你咪打開隻窗囉

屌你老母，自私精班義士依家同港共政府對抗緊你就淨係擔心層樓？返大灣區囉 屌

我屌你老母啊

唔搞就做好負資產既準備啦

屌你老母

樓爆 gogogo

曲線？唔係有cap咩？認真問。

條例通過咗，層樓一毫子都唔值，你後悔一世
（利申：業主）

返大陸買啦咁撚鐘意買

收皮啦 反咗中你仲慘

大把人成堆股票跌緊 我自己都係
但關人撚事 只怪自己投資冇眼光

你攪得掂人地既問題人地咪幫返你

返大灣區買樓啦

屌你呢次輸咗層樓充公俾黨啦

關我撚事又唔係我買

抵撚死

抵撚死 祝你破產

屌你老母啦

通過咗 你層樓都係送俾黨咋傻仔

Show Blocked User - 彭斯 )

擺明假膠, 位唔係咁上

你層樓我地有份住架

連登真係慘 供樓都要畀人批鬥

咁你覺得香港未來定係佢既未來重要啲？

2.4就供唔起，你買咩撚野樓
壓測都要加3厘啦

一樣咁重要

你跳樓死都冇人理你啊柒頭皮

層樓供都唔畀黨㗎啦又唔係你嘅 唔洗怕喎

過撚咗你樓都無撚得供

你條撚屌含撚啦
國難當前講呢d鳩野
你賺錢又唔見分出黎
供多左就叫人咪搞

收皮啦
條例過左成層收翻你都仲得呀

供唔起抵撚死啦
香港要搞抗爭
我都供緊 唔怕做負資產

我屌你老母港豬 快d死出香港

你都就死 供黎都無用

調轉好似好啲

冇撚 Cap 到既咩你老母？

供緊樓先要反送中播
一過 跟住走資 層樓個價咪同大陸三四線城市一樣

橫掂自殺，不如衝出去辣低2件留下光營一頁

你人生只係為咗層樓，死不足惜

就係救緊你層樓啊on9仔

屌你老尾

馬云：

過多十年後３種最不值錢的東西

樓（因為樓已經全部被充公，國有）

ＩＰＨＯＮＥ

還有一樣我忘了

收皮啦